[
    {
        "randomId": 607
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akangaratete ka terera tugende dore umunsi uragiye",
            "option_1": "Umusatsi ; urukangaga",
            "option_2": "Inzara y'umusore",
            "option_3": "Ibipfunsi",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera akakuriye mu murama",
            "option_1": "Ibishyinga",
            "option_2": "Akana kavutse kadashyitse",
            "option_3": "Agahwa m'urwondo",
            "option_4": "Inkono ku mashyiga",
            "correct_answer": "Akana kavutse kadashyitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Imende ku ruzi",
            "option_3": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "option_4": "Akana n'insina",
            "correct_answer": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Iri waribonye he",
            "option_1": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_2": "Intembatembe",
            "option_3": "Imvura ku iteke",
            "option_4": "Umurara w'uburo",
            "correct_answer": "Umurara w'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Imisozi yarahiye isiga inkuba n'imiheto",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Ikigoli",
            "option_3": "Igitare",
            "option_4": "Umusomyo mu ruzi; umuganda w'inzu; umucaca mu iriba",
            "correct_answer": "Igitare"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kabatama ku bukoro",
            "option_1": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Agahinda ku murima",
            "option_4": "Ingata mu ruhira",
            "correct_answer": "Ingata mu ruhira"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera inkangara ya Makaci batera icumu igakinga ikibaba",
            "option_1": "Inka mu mpinga",
            "option_2": "Isake y'inkoko",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Umugore unnya kugihuru",
            "correct_answer": "Umugore unnya kugihuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera urujeje uruhumbura Jana",
            "option_1": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ijisho",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Isuka irokeye ni yo ihinga neza",
            "option_1": "Inkono ku mashyiga",
            "option_2": "Inda mu mutwe",
            "option_3": "Akanigi mu ijosi",
            "option_4": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "correct_answer": "Ikinwa cya nyirabarazana"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Byumiye mu gasozi",
            "option_1": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "option_2": "Igikona",
            "option_3": "Amabyi y'umushumba",
            "option_4": "Imyungu ku ruyuzi",
            "correct_answer": "Amabyi y'umushumba"
        }
    }
]